(風起了) 係時候搵返所有建制派點樣抹黑南亞人做假難民，警察之前點樣暴力/槍殺/不公對待南亞人的野出黎聲討譴責

據我所知，其實好多少數族裔人士其實本身都好憎警察，因為警察本身都好岐視佢哋。

警察開槍射死尼泊爾藉人士

少數族裔人士經常受到警察不公平對待

葛假博士抹黑留難香港的南亞人士為假難民

反難民語錄︰抺黑難民可以去到幾盡？！

大家都係香港人，We connect!

[行動Post] 23/10 英領 House of Lords辯論集氣大會

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

再拉張超雄對比真係

離間總比各自為政好

推